有無人玩過tvb烈火雄心隻game?

當年買左返黎點知部電腦廢得濟lag到玩唔到

而加想玩返都搵唔返隻碟了

會唔會有巴打有seed可以share下

我都買過老番 玩過
但玩左一陣就玩唔到
一開始好似係教你救火